大陸國産手機竟然比iPhone 還要貴

喺大陸按摩期間睇電視，見到呢部電話係咁賣廣告，上淘寶睇下，當堂嚇一跳。

竟然仲有更貴嘅

當年Nokia都賣到成皮野

8848勁野黎
真係鑲鑽石

乜柒 家陣蘋果唔係國產咩

一開 mon就電子鐘
背面又行針鐘

抄vertu姐

師兄去邊間按摩

東門盲李

大陸只是代工

點勁法？淘寶唔係形容太多

仲有用鈦金屬做邊框

事實就係Made in China
好聽叫代工難聽D就係貼牌
貼個蘋果上去既大陸機

班idog覺得係身份象徵黎架 睇住比狗咬呀

柒到仆街 土豪味

月銷0

土豪只識睇價錢分好壞, 加多個0反而應該仲好賣

只係中國組裝咋 你估真係中國廠整IC?

都要牌子有名

你去睇下華為部波子版先啦

Iphone 裏面d零件又唔係中國製造，只能說assembled in China 而不是 made in China。

為左拖apple落水可以去到幾盡

設計就apple既

mon就3星既

A12 等等既ic都唔係中國製造

中國只係負責 最低技術既組裝

吓?
你問下邊部大陸機零件係全部自己生產?
用三星mon就變韓國機?
用高通cpu美國機?
用sony鏡頭就日本機咩?
大陸機全部都只係買其他地方既零件返去組裝架啦
用你既方法咁大陸仲有幾多部係大陸機?
客觀方法~Made in China就係大陸機!!

換個說法只係想改變印象
改變不了事實

24小時國家級安全監控